【TVB廣告商，醜聞逐日數】美味假期，用不合資格人士帶團 (11 Mar)

轉載

大家尋日嘅留言俾咗我力量
TVB廣告商，醜聞被人唱
記得睇埋醜聞，認識下呢啲TVB廣告商幾咁劣質

【永久抵制精選@11 Mar 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言，推上FB留言熱門

美味假期

※留言template

貼埋呢張醜聞圖

講下臭屎
美味假期被旅遊業議會點名批評
「安排不合資格人士帶團」
「作出令人懷疑其操守的行為」
呢啲劣質旅行社，同TVB一齊等被淘汰啦

[Source]

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推